刀劍神域劇場版隻戒指

係咪喱隻？